PS4 Nacon Revolution Pro手制好唔好用？

有冇巴打買左？我見600幾蚊
屌唔屌得過

冇連登仔用

無知一問 同平時有咩分別

推

我寧願用xbox掣，反正價錢都係差唔多

點做到 有冇教學

Brook轉接器，淘寶兩舊水左右，黃金信和應該都有